淫在華欣冇嘢做 你問我答

好悶

有冇叫雞

食咗幾隻

1

2

Hi

今日射左精未

我幫你

記唔記得我

記得 個樣好粗獷個位

痴撚線

搵到女未

無女 有冇介紹

黎華欣搵

搵你？

華欣好悶

同邊個去

=.=

手信

仔

Hello sososo miss you

同仔去都悶